點解香港呢個社會咁亂呢？

因為有班死廢青不學無術，受到外國勢力影響成日做埋晒犯法行為，不斷破壞社會安寧， 果班死廢青只係想上鏡博出位， 大家唔信既可以睇下果班藍絲包括劉馬車同果班黑警毅進仔的留言就知道冇講錯

死廢青：『喂盧偉聰你含撚啦屌你老母！扮傻！』

頭先望到有警察大叫我大撚哂我依家要強姦你

發夢果陣

你唔諗下香港人不嬲掛住搵錢,如果唔係政府逼到D人損害利益
D香港人無每星期都出黎行咩 打多份工唔好,又要自己拎錢買裝備
以前港英都會重視下民生 依家港共係拎香港D錢搬去大陸

個別事件唔好一竹篙打一船老屈警察

轟動全港的旺角警署強姦案，被捕探員梁禮仲，上周在高等法院承認四項強姦及非禮罪，法官形容他是個知法犯法的「性獵人」，將案押後至下月十八日，閱讀其精神及心理報告後才判刑。

執法先鋒變成變態淫魔，梁求情時聲稱，因受不住喪父及離婚等家庭壓力才犯案，但本刊追查發現，此案內情絕不簡單，這名曾做臥底的性獵人，原來在調派到旺角前，已有追求報案女子的前科。

更令人震驚的是，卑鄙淫警原來還不只梁禮仲一個，一名曾與他駐守深水埗的已婚同袍，便同樣以追求年輕報案女為樂，兩兄弟經常交換獵艷心得，結果上得山多終遇虎，齊齊因強姦罪成為階下囚。

梁禮仲蔡濟謙常結伴獵艷

深水埗警署一名老差骨透露，梁禮仲本來駐守油尖警區特別職務隊，因經常做臥底放蛇協助破案，表現理想，於○六年獲推薦報讀刑事偵緝課程，同時被借調到深水埗偵緝部值日隊工作，就在那時結識了同樣剛調來的探員蔡濟謙。

老差骨稱，現年三十歲的梁禮仲，九八年入職警隊，在學堂不想理會別人時，便會扮聾，故被同學起了個花名「聾安」；至於三十四歲的蔡濟謙，九七年在警校畢業，花名「十郎」。雖然兩人均已婚，但同好夜蒲，很快便成為酒肉朋友，落更後不時結伴往遣興獵艷。

公開交流獵艷心得

梁禮仲及蔡濟謙二人經常與熟落同袍談論「女朋友」，當中包括一些刑事案件中的事主，甚或是嫌疑人。但這種情況在警隊並不罕見，過去也曾有警務人員因工作關係接觸，跟案件事主發展感情，只要不涉假公濟私，警隊亦無權阻撓。

不過，梁禮仲與蔡濟謙追求報案女子愈追愈上癮，有人甚至聽過他們交換心得。

老差骨更透露，曾發現梁不止一次帶女仔返深水埗警署外，但其時梁已下班，或未夠鐘上班，懷疑他當時是否已曾帶女仔返警署胡天胡帝。
不過，梁禮仲與蔡濟謙追求報案女子愈追愈上癮，有人甚至聽過他們交換心得。

老差骨更透露，曾發現梁不止一次帶女仔返深水埗警署外，但其時梁已下班，或未夠鐘上班，懷疑他當時是否已曾帶女仔返警署胡天胡帝。

帶返警察宿舍施暴

○八年二月二十七日，玩女玩喪了心的蔡濟謙，終於闖出禍來。他第一次約會在網上結識的十八歲少女時，藉詞幫她非法下載PSP遊戲和教對方玩新遊戲，竟趁妻子及六歲兒子不在家，直接安排對方到其警察宿舍的單位見面。

就在少女專注打機時，蔡借故靠近捉住她雙手，見其沒有迴避，便進一步攬腰，當少女受驚企圖縮開之際，蔡竟用雙腳將她夾實，使其動彈不得，然後一手抱她入房，霸王硬上弓。少女受辱後一度反鎖自己在浴室中，以手機致電友人求助，但電話接通後她卻無法啟齒，於是改發「畀人姦咗」的短訊給對方代為報警。

蔡事後被拘捕並送上法庭，但他堅拒承認強姦罪。只承認自己為人花弗，即使結婚及育有一子，仍有背妻外出偷歡習慣，多次在網上、酒吧，甚至隨便在街識女仔，並帶她們到時鐘酒店尋歡。他並強調，自己用「爆樽小霸王」的網名，跟受害少女玩MSN已三年，二人無所不談，更曾向她發放「隻豬豬都畀咗男朋友仔啦！」的文字訊息，而對方亦回覆「哈哈，係呀！」；另案發時雖然少女曾說「唔好」，但覺得這只是害羞表現，並非抗拒跟自己上牀。

不過，陪審員並不相信蔡濟謙的辯護理由，於今年一月十九日通過裁定他強姦罪名成立，而法官參考其背景報告後，認為蔡是處心積慮利用其警察身份，博取入世未深少女的信任後才犯案，故重判他監禁七年。

同袍好友觸犯強姦罪，梁禮仲不單沒有醒覺，反而一步一步地陷入更瘋狂狀態。

當梁禮仲修讀偵緝課程畢業後，獲正式轉為偵緝探員（CID），並於去年八月調派駐守旺角警署值日隊。他上任不久，便摸熟警署的環境和值日隊的日常運作，但積極的背後，原來是為犯案鋪路。

○八年十一月十四日，牽涉一宗案件被調查的十七歲的少女A，被梁通知到旺角警署助查。雖然A與母親同來，但梁只帶A一人前往位於警署一樓的認人室，且全程一直盯着她的胸部，並說：「你個胸都幾大。」然後捉着A的手及從後抱起她，再掀起其T恤撫摸非禮一分鐘後，梁向她表示已有生理反應，之後便當着她面前自慰，嚇得A立即掩眼。

三日後，梁食髓知味，今次找來在一宗盜竊案被捕的十六歲少女B，約她晚上十一時到警署，帶往認人室後，目光一直落在女事主胸部，未幾即借意把身體挨向她，然後強行伸手入其衣服內，一邊說猥褻話，一邊對她大肆非禮。

兩名受害少女疑因自己有案在身，怕得罪警察會無運行，故即使遭人非禮，亦不敢向人透露半句；可是她們的啞忍，卻進一步助長了梁的獸行。

一日侵犯兩少女

一星期後，即○八年十一月二十四日，十九歲少女X應邀到旺角警署，協助調查她較早前在天水圍報失銀包的案件。當天下午X和男友一同到達，梁禮仲將X帶往警署一間房內閒聊幾句後，便稱同事正忙，叫X晚上十一時再來。

原來當時梁禮仲成功約到另一獵物，就是同年十月底，曾到旺角警署報失手提電話的二十一歲女大學生C，梁以CID「黃Sir」的假身份約她到警署。當晚八時C抵達警署後，便被帶到認人室。

C見「黃Sir」尚未正式辦案，主動跟對方閒談，還問他若自己想考警察，身形是否太肥。沒料此話一出，正中「黃Sir」下懷，馬上對C摸手摸腳，並猛講情慾說話，把C嚇呆。

當「黃Sir」談到做愛姿勢時，更掰開C雙腿及伸手入其裙內撫弄一番，C掙脫魔掌後，以強硬態度要求「黃Sir」報上警員編號，表示要投訴他之後，才獲准離開。 可惜被嚇得三魂不見七魄的C，受辱後只顧慌忙逃走，未有即時就事件作出舉報。

獸行一而再，再而三得逞，梁禮仲已變得色膽包天，同一晚，當X於十一時半重返旺角警署時，他已不能自拔，把X當作其密室的禁臠。

這次他帶X到認人室內的疑犯等候房間，一開始便對她不斷講猥褻說話。說不到兩句，更掀起X的上衣，吻其腰部，X退後避開，但梁沒理會，更跪地撫摸她的大腿內側及吻其腿部。

隔音密室為所欲為

X大驚推開他並叫停，但梁深知該房間既隱蔽且隔音，外邊的人根本不會聽到她的呼救，故不單沒加理會X的叫喊，更強將她推埋牆，繼續對其上下其手及強吻全身一輪後，再將之強暴。

飽嘗獸慾後，梁禮仲被受害少女追問，究竟為何約她到署？他才裝模作樣打開電腦，向對方展示兩張疑犯相片供辨認，然後讓她離開。

X與男友會合後，馬上將受辱一事相告，由於已對旺角警署失去信心，二人立即乘的士返回天水圍警署報案。翌日，梁開始不停發短訊給X，至晚上七時的一個短訊中，更明言願意付十萬元給她，以求她不要指控被其強姦。

惟當X後來多次致電梁，要求約他面談時，當差多年的梁，判斷X已經報案，故一直沒有現身，之後往元朗一間棺材舖匿藏了一天，終因走投無路，向警署一名女文員求助，經對方相勸下自首投案，接受法律制裁。

長做臥底 是非難分

梁禮仲犯下震驚全港的警署強姦案，有犯罪學家認為，可能與他曾長時間擔任臥底工作有關。

城巿大學犯罪學課程主任黃成榮表示，若一名警員曾當臥底，其心理狀態會比普通人複雜，「警員的身份要守法，但臥底的身份卻要用犯法的行為去完成任務，若未能脫離角色的話，令個人身份模糊，漸漸會將犯法的事情合理化，甚至可能會認為自己臥底的功勞，足以抵銷其過錯。」

他續說，大部分重複犯罪的犯人，特別是性罪犯都會「成癮」，不能自控地犯案，甚至喜歡在自己最熟悉的地方作案。

當差先要測心理

有志投考警隊的市民，除要身家清白、體能良好外，明年四月開始還要做足「心理準備」，因為每位申請人都必須接受入職心理評估，以確保其心理素質、適應能力，以及個人價值觀是否適合警隊工作。

其實警隊早於九九年已開始以心理評估，作為內部挑選特別部隊成員的準則之一，成效不俗，故將心理評估計劃推至警員招募過程。

為此警隊已經成立「性格及認知能力評估計劃中心」，成員包括兩名臨牀心理學家，將會隨機抽樣百分之五現職警員，約一千五百人以不記名方式參與評估，用作設定警員心理狀況的基準，來判斷考生是否適合當差。

最少判監十二年

有法律界人士指出，普通的強姦案，一般會判五至六年左右，若犯人有使用武力的話，則會加重到八至九年，但今次警署強姦案相當特殊，被告利用警察的身份，誘騙事主到警署，繼而強姦對方，明顯有預謀地犯案，完全破壞市民對警察的信任，故他認為量刑起點至少十二年。

至於被告另涉三項非禮罪，案情亦十分嚴重，非一般隔衣「揩油」的動作，再加上一項妨礙司法公正罪名，每條罪都可判三年或以上。

更重要是，法官認為被告在開審前才認罪並非真心有悔意，沒有減刑的理由，但該名律師相信，法官最後仍需因應被告認罪，按例作出最多三分一的減刑，但同時又有可能將其他罪的刑期分開執行，故推算被告最終約要坐監十五年。

夜晚啲一毛又出黎 block

多謝你地日日過黎買奶粉令香港經濟咁好

有圖有真相

如果唔係香港人本身咁多不滿政府 外國勢力可以叫到咁多人出黎咩 你計返條數 個個星期咁出 邊個會俾呢d錢

所以最多係叫內部勢力 係習帝同胡錦濤內鬥

依家係香港人由2013年雨傘積落黎既不滿
今次之後會影響香港營商環境 會令資金離開香港從而影響就業 經濟 樓價 不得不為左自己利益而出

劉馬車呢個又叫雞 又性病上身生野又要問人借錢睇醫生 仲要成日上載d痴線片 洗唔洗搵返d資料俾你。本來諗住等佢選議員個時爆出黎

搏上位唔洗付出代價呀 前途呀 個d損失先無價 留案 就係因為睇唔到將來先出黎抗爭

我其實覺得警隊係夾係兩面不討好既環境 但佢地收得人工 要幫共產黨賣港 咁兩邊衝突在所難免

前线警察断指受伤，一哥眼泪未留一滴
雄狮警队身经百战，卢警态度软弱漠视基层执法困境
我们蓝丝难以信任卢伟聪！ ！

有圖有真相，肥佬黎勾結外國勢力可恥

夠鐘 又夠鐘 又到帶狗時間

唔好回覆 + BLOCK

如果唔係歐盟美國幫手出聲 我地一早俾人開槍 死傷無數 連上街都做唔到啦
連逃犯條例都做唔到
其實你有無了解過中共既本質 點解我地咁反對共產黨

我地唔係反中國係討厭共產黨

可能係一個藍絲 我要張真相講佢地知

曲撚到圓啦喎

樓主你開估得太遲
我負皮咗先睇到最後嗰句
下次再努力

中國大外宣你有無了解過

阿叔 如果唔係中共最弱既時期唔要求民主 將來永遠唔會有 香港會沒落
香港佔中國70%外資投資
香港係中共死穴之一
簡單d講 我地想共產黨倒台就算倒台都唔會太大問題 因為每個軍區都有核彈 應該唔會點打

如果唔係共產黨64事件政權不穩佢地唔會改革開放 唔係神早好多年前中國會好現代化 好似台灣咁

改革開放左咁耐 95%財富係5%人手中
佢地本質係同黑社會無分別

一切只係想要返一個公平公正建全制度既香港 我唔想依家咩都唔做無左將來
你地可以慢慢等死 我地將來點算 唯有靠自己守護
但政府由6月9做既野你了解過未 和平遊行過 政府唔理 次次都要暴力少少政府先出黎錄音機講幾句 一切都係傀儡林鄭同佢上面真正香港特首中聯辦造成
共產黨建國以黎非正常死亡人數8千萬人
仲多過抗日戰死既人 有知識知道歷史真相既人都反共 你有無諗過點解